Tosikatzi Küllä Koli wannemb Gustaw Narrosk kaibas kohto een, et temmäl ei ollewa ärrä masno Tosikatzi küllä kolimaja rahha 8 1/2 kop tadre eest.
Wasta pandjad ollewa Peter Songe, Jaan Puksow, Petr Zernask, Jakob Zernask, Gustaw Kiudorw Gottli Karotsing, Hindrik Toding ütliwä et nemmäd hengi päle tahtwa massa; ni samma Hindrik Kiudorw ja Karli Puksow.
22 perremeest Tosite küllän ollewa rahha ärrä masno ja 9 tükki om wasto pandjad.
Kohhus mõistis, et neo perremehhed suremba jao peawad masma.
§773 om ette kulutedo
Perremehhed pallusiwa prottokoli
